有冇ching想買電鼓 [Roland]

有冇ching想買電鼓 我有套roland td25kv想放 睇吓有冇ching有興趣
有興趣可以tg傾下

Push

有冇ching 可以幫我收留佢

Susannah hasn't taken the theory exam and nor have I and my sister.

Celine didn't attend Bon Jovi's concert last year and my cousin and I didn't eother.

Stephen hasn't taken his grade eight exam and nor have I and my brother.

Celine hadn't done her grade eight theory exam and neither have I and Andrew.

唔錯喎